輸左200萬 你問我答

咩事輸咁多

輸二百萬係乜嘢幣
身家有幾多
有冇差人錢

屋企有冇光波爐?

作為大慈善家，覺唔覺得自己情操同德蘭修女不相伯仲

出千輸咗？

孖展炒股？

我既問題係你做乜唔答問題

未斬倉一日都未輸

今日第一日返屈臣氏搬水 好想喊

Ching搬水都有200萬

樓豬假膠 無句真

精明連豬 勿輕信

樓主因乜事炒乜冇左兩球
我兩年前因為有思覺失調輸左成球係期權長倉，申請左傷殘津貼接近兩年，長期有失眠+音樂幻聽
宜家就黎失業+爭財仔四十萬做左第二次債務重組冇供1期可能要老破

背後動機係咩？
按錯掣？

有幻聽會搵到過億，以為會突破升上去32000, 唔識止蝕唔識走

一鋪清袋 定係一路賭一路輸 輸足200個？

堅呀師兄

爭40萬分幾多期？每期幾錢？還左幾多期？
月薪幾多？

48, 10326, 15期，接近三皮野

HKD
8位數
差2個波台手足128蚊 上次食飯無比錢

無

唔係

澳門

啱啱無電

咁okay啦 頂得住有餘 幾多歲？

就三十歲，十八歲開始借錢賭十二年，兩次債務重組

咁而家有無戒賭？

有呀，希望快D搵到份差唔多人工既工

點解要轉工？你還曬先好轉啦
除非人工有加姐

假膠收皮

因為工作表現唔好 辭左職,就算唔辭都好快俾人炒

屌呢個post又咁峰迴路轉嘅
轉咗手喎

On9？未搵到新工就辭職？
你如果keep住搵唔到工可以支持幾耐？

廚房幾大？

馬鞍山咁大

誠實

宵夜join?
聽晚

孤單巴上次唔係嬴左幾百萬咩

係 呢200萬係之前去澳門輸 講緊十年前

又撚狗

賭波贏番咪得

音樂幻聽，你隊草啫屌

40個都係8萬蚊息
巴打信貸一定好好

咪踢爆

認真定假膠 好貴wo

單蛇

冇吸毒，我屋企人有人有精神病遺傳左比我

咩事牙必
有無重心馬 追數

咁好慘
咁你依家好返未！？
有無得醫

抵撚死

Nmsl